用手提電腦玩LOL個陣差電就會斷上網，即刻拔差電線又連得返

話說呢排係外國WFH又冇得出街，無聊想玩下LOL啦，點知一入game佢就郁唔到仲disconnect埋，仲要連chrome都冇得上網，最後斷埋線。

然後有次無意地冇插住條差電線想再試下LOL玩唔玩到啦，仆街又玩到，但係佢得返30fps。我再插返條差電線，佢即刻變144fps但又即刻斷線

有冇人知道係邊度出左問題? 搵過riot同msi啲support但都仲未fix到... 唔想30fps玩LOL呀屌

傻Hi先玩LOL

係得閒玩返一兩場姐 反而想知究竟係發生咩事 電源同上網都可以互相影響到

支那game

唔關riot事啦
你chrome 都上唔到
個問題係喺msi身上
未過保嘅話佢有責任幫你整返好

試吓依隻應該冇問題